想搵個絲打陪我過中秋

食燈籠玩月餅

樓煮想同絲打淫穴兩臀圓

連仔頂住 我仲未食到靚女絲打

淫穴兩臀圓,又幾有詩意

你中文都幾好喎

咪讚佢啦

u have why say that

一齊上山搵外星人好唔好?

屌你老母啦=.=

屌,你有冇心想見外星人先?

去叫雞囉。但陪得你15分鐘

日日電視都見到

nono

哭泣聲絕毛22 他唔會扭轉分開嘅心意

食燈籠重口咗少少

好食架

屌唔記得quote #2

好撚咸濕